咖啡成癮 決心戒啡Post

啡齡12年，高峰期一日五杯。
咖啡本身同茶一樣都係提神作用，但家陣有冇精神，夠唔夠瞓都會飲，唔飲成個人囉囉攣咁。

戒除目的有二，一嚟去除咗呢種合法性毒品嘅癮，二嚟可以慳返唔少錢。
我粗略計過一年用响含咖啡因飲品都用咗五位數字，好多時候係心癮起去買，而唔係真係口渴或有需要提神。

今日day 1 目標係堅持一年!

加油
我咖啡因過敏 飲一杯咖啡都會嘔加全身無力 會暈